[你講我做]一個人可以做咩?

想出去行下 但諗唔到去邊

行路撚囉

行山 帶幾本書 行得攰攰地坐低睇下
帶個耳機聽下歌 咁又一日